關於北區醫院條片，建議用林鄭撐警言論做background評述

例如：
「天公地道」
「嚴正執法」
「支持警隊」
「專業克制」

一定要製造反差，先可以link去林鄭果度

講緊落區文宣/放映會